純討論，和你shop值唔值得再攪？

無可否認，今次又有手足被黑警捉左
大量便衣黑警直接捉人
不過港島果面好似算成功左

大家討論下，下次再唔再攪？

值得，不過要人多就要做返足夠宣傳同完咗區選

要盡快整個活動俾大型政黨組織表態，俾和理非有返信心

大家討論下

值得 同要多人

行街有咩值唔值得 拉咗都告唔入啦告咩 告行街？

唔裝修。拉你返去都告唔入

攬炒 下午完全做唔到生意

個人今日檢討有幾點

1.手足要夠多
2.著黑衫同口罩等同標籤自己，要街坊裝
3.如果要裝修可以去無cctv位，例如廁所換裝，做完要快閃
4.知道有便衣狗要打到佢地仆街，便衣唔同full gear，易打好多
5.便衣捉人要救人
6.個商場要人流多，多人做掩護
7.商場要夠大，出口要夠多

大家點睇

裝修風險大 未必走到
如果要裝 做完要即閃，唔好戀戰
商場夠大多出口先易逃生

值得

商場要多人流先可以做掩護，小人或者無人既會變困獸鬥

又一城今日係唔係大失敗？
唉

依

值得
但講清楚目標 商鋪收鋪就閃Ok?
收商家皮比壓力佢地

聽日可能出現嘅情況

又一城好似咩都冇做就拉？

不裝修

有矛盾
街坊裝唔方便做嘢
點郁便衣狗

唔知，有人搞舖？

有無諗過和你shop嘅目標係要攬炒逼你做唔到生意，條條友企哂係公家路唔撚行入鋪頭托柒？就算要咬都逼佢入鋪頭咬，鋪頭空間小反包

Pish

黑警對付和你shop方法就係大量鬼
見後生/黑衫/後罩就拉

或者等鬼同手足起衝突，就大量黑警衝入包圍拉人

值得做
唔洗裝修迫到佢關商場就ok
商場入面捉又無成本

所有活動都應該做

要人多

好簡單, 唔好再幻想 什麼 河理非, 出得唻, 自己要執生, 唔好再奢望有咩安全地.

大家有乜解決方法

係商場包實晒任拉都無所謂

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

諗起14年嘅「鳩嗚」

便衣去邊都會有
Popo你去邊佢都可以捉你

點都好過街頭
街頭埋身近乎無可能
商場就有得打下

爆鋪就唔應該
用個場唱歌摺紙痴文宣就ok
今次爆美心在先 好難怪商場放狗入嚟
橫掂又一咁多大陸人 搞呢班人好過直接搞又一

值得 d商場close哂 冇野買

值得 商家收皮收得耐自然嘈正苦

便衣係黑警既應對方法

同意，特別是第2點求各位手足著返件黑風褸加彩虹戰衣，一有咩事即刻換裝做路人

係 只要肯還拖一定傷到狗

個人今日檢討有幾點

1.手足要夠多
2.著黑衫同口罩等同標籤自己，要街坊裝
3.如果要裝修可以去無cctv位，例如廁所換裝，做完要快閃
4.知道有便衣狗要打到佢地仆街，便衣唔同full gear，易打好多
5.便衣捉人要救人
6.個商場要人流多，多人做掩護
7.商場要夠大，出口要夠多
8.裝修高風險，原因係全方位cctv，而且黑警包晒出口好難走

大家點睇

其實如果個商場好多強国人，可以瘋狂踢o急同小7佢地，自然有黑警包圍商場

不過商場始終0 tg
未開齋

和你shop就要街坊裝好d

yes
香港太撚友善
講咗好耐要屌鳩班支那人

唔做裝修又夠多人既話
你就咁企係到都夠玩殘d商場

上水廣場

一定要小心便衣狗

尼幾日可以集中去sogo shop

好似有藍絲/便衣挑釁手足先 然後就出事

做d 宣傳

掉左傳單
貼下label

今次人地2~3點都入哂場。。。。

值得
目標係經濟攬炒
只要炒到去新年
你覺得班商家佬唔癲？

值得，最好集到人，比中年人落場
如果港島區建議加多d宣傳，重狗都一樣攬炒港島

48夠唔夠你比啲狗玩？

風褸

收皮啦而家出個街都係高風險咁你係咪龜縮係屋企直到完場啊

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

我無話唔好搞（商場收哂皮最好），但只係想講唔好有呢啲諗法
出到黎保護自己、保護手足，達到效果就走
鳩拉都好傷元氣

攬炒商場

我覺得多狗就好走
佢地會幫手令到人唔敢入商場
佢地走曬, 可以再快閃

好認真 咩行動都會俾人拉
呢個係必需承受的風險黎
但至少和你shop仲係風險較底
警犬顧忌較多

佢係咪都鳩拉
實有人比人捉到

如有強国人
踢o急
無o急就話佢地唔愛国 點解唔番強国幫襯国產貨或者話佢地奶共狗之類

我覺得和你shop唔一定要限死裝修
圍埋叫口號 唱歌 痴文宣，狗狗一到/ 鋪頭落閘就轉場，有冇得諗？

而家黑警應對方法：

出便衣狗
或者黑衫/口罩/後生就拉

未有出tg
至少唔似灣仔球場一野比人包圍無左50個手足

拉你返去志在打殘你

和你shop唔係為郁人同裝修，係多人到要關商場(而唔駛叫口號唔駛打)

怕到時有防暴守住，需要有哨兵同一定數量黑衣和理非掩護配合

值得。但要集中一啲，而家都係太散

同埋手足做完嘢唔該著翻街坊裝！
點解做唔完嘢仲唔變身？

我今日荃新天地仲見成班，黑衣黑口罩喺商場入邊行……

和你shop 係街坊裝行街唔買嘢，口號摺紙文宣都唔做都可以，塞爆商場就得。
唔好成日留戀要做到啲嘢，要有啲咩noise咩畫面。

噴野